有冇人知WhatsApp對話冇晒icon係咩事

要禁入去對話先睇得返
跪求方法解決
部機係老母

del 左你囉仲問

正常係咁
而家變左咁
咩事

佢有冇係whatapp個設定到較過野呀？
試下備份完del app重down

試左啦媽媽

咁點算呀

我都8個月lu

字太大 去setting校返細少少

巴打